臨時政府—《防疫宣言》

武漢肺炎已於本港嚴重爆發，疫症的嚴重性與傳染性各位有目共睹，然政府依然選擇輕視病毒在社區大規模爆發的潛在性，只實施封鎖較少人流的關口，及縮減海陸空入境，更甚，政府唯恐社會不亂、公眾不恐慌，竟選擇市區的健康中心為疫症檢驗中心。

時至今日，林鄭月娥依然拒絕封關，對世衛的聲明段章取義，以「包容」一字縱容中國帶菌者入境，繼續大開中門危害公眾利益。醫管局主席范鴻齡更公開批評醫護人員罷工，未有體恤前線員工的風險以及心理壓力。上述說法實為倒果為因。

疫情來勢洶洶，若政府不採取封關行為，進一步採取有效的防疫措施，疫症一旦在社區大規模爆發，前線醫護防線必然崩潰，更會影響香港社會運作，重演零三慘況。

既現屆政府無力領導香港人走出困局，人民理應另覓出路。我等宣佈成立臨時政府，接管所有部門，以取代現屆政府，處理香港一切事務。

臨時政府一旦成立，以下為首要防疫工作：
一，全面封鎖中國入港口岸關口，派包機接回滯番中國的香港人，並強制隔離14日
二，選擇遠離市區的建築作檢疫及隔離中心
三，向外國入口醫療口罩，定期免費向市民派發口罩，嚴打一切炒口罩的行為，確保供應量穩定
四，每天舉行記者會，如實交待疫情情況
五，禁止兩星期內前往中國的旅客入境，一個月內曾前往中國的訪港旅客需申報有否去過疫區，並在港自行隔離14天，否則遣返回中國
六，曾前往中國的港人需向衛生署申報，並自行隔離14天

#臨時政府 #香港獨立 #香港民族
#香港民族燎原
#防疫宣言

上次單野柒唔夠？

咁現實係真係有需要。

有需要還有需要 你要真係取代到現有政府先有用
唔係得把口
你出完宣言但係乜都唔做 或者乜都做唔到 只會比人笑
所有獨立宣言/臨時政府宣言既前提都係已經要有組織 起碼控制到部分地區既管治
真係有心搞既 唔該將成個政府組成左先 你連組織都未有點接管所有部門？

我們也只能盡力。我覺得聯絡各tg團體同區議會可能有得諗。

政府個名係咪註冊左？唔俾用？

我會當係香港人既pool

當然你既行為去到咩程度 有幾多人接受就係未知數

希望搞得成

搵自己區的區議員啦～佢哋連和你塞都ok

藍絲區議員好多我嗰個已經係工聯會

搞臨時政府唔係靠宣言，係靠行動

之前有一班民主派區議員發起如果不封關就和你塞。

其實只要conect 到行動派同議員手足已經ok

仲差好遠

如果巴打真係有心，就諗下一個政府要有咩功能，你滿足到，先係一個政府

治安
軍事
外交
防疫

可唔可以聯絡各行業工會，宣佈工會加入臨時政府陣線?

好主意

又搞大台

問題是香港如果不脫離中共，就不可能和平，同時為了市民的福祉，無政府狀態不能持續太久。

有了臨時政府一樣可以各有各做。勇武手足咪變lawful combatants 囉，外交咪繼續外交咁解，財政咪繼續做財政支援，議員變政治代表咁講啫。

因為你首先要人
而且係會做嘢嘅人
有人做嘢先有人交稅，政府先運作到
我相信佢地會費都肯交，初頭象徵式每人交少少稅應該work
跟住可以連結各學生會表態支持
有咗學生會就有聚人嘅地方(即各大學)
跟住可以選擇連結紀律部隊工會
同埋協助未有工會嘅紀律部隊成立工會(例如入境好似係未有)
連結哂黑警以外紀律部隊可以配合醫護接管緊急服務
海關同入境應該都有一定武裝
喺呢個時候我方紀律部隊有醫護backup而黑驚冇
除非解放軍屠城，否則大局已定

利申：9up

國際戰線: 遊說領事封關急切 林鄭只見領事 不見前線醫護訴求

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

好文共享 文武雙全

【抗疫自救】香港人於各條戰線該如何打下去？

你就係人

所以我唔介意入

要等復課